聽日要同個女學生補Bio教reproductive system有咩嘢要注意

如題

直接同佢做愛

剪指甲

帶定幾套av

認真post

馬丁露碌鳩

Insert penis into vagina and perform rapid harmonic motion until ejaculation

同佢上一堂
Theoretical and practical sexual intercourse
加深印象

Theory 1hr
Practical 1 hr
+Mock Exam
歡迎加鐘

use KY jelly to facilitate sexual intercourse